22歲人先黎學打波，會吾會太遲？

我今年已經22歲，想搵成人籃球班，但似乎無咩地方有教

吾你老母

玩玩具都要教

買個波落街場自己練下基本功
到咁上下就同人鬥下波啦

大把人22歲都未識屌閪

籃球都要教 柒頭
唔怪得有人拎教打機黎賺錢

十卜 支寺

緊係吾會拉

吾會牙 22歲都有人未破處 叫雞啦-3-